好想試下係街度搭訕

如題，成日見到啲女 好想識，但又冇勇氣
有冇咩搭訕良方？

Hi be fd?

扮問路，夾雜英文，通常都會應你兩句。

yo~~~~~~~~~~~~

小姐我想停止你

靚仔就搭訕，樣衰就性騷擾。
樓主小心D

照下鏡先

我成日被人問路，不過係大媽同蝗蟲問路

睇我個名就知係前者

人帥搭訕 人醜性騷擾

大媽想同你搭訕

學下野啦